講真，就算iPhone俾Apple tune到幾慢都唔會lag得過an機啦

iPhone咁完美，自然會多an狗踩架啦
Apple都係想舊機啲電用耐啲姐，5s升咗11都唔覺lag咗，反而舊電㩒用咗幾倍
後尾睇新聞先知Apple整慢咗粒cpu，不過應該都起碼進步過android嗰邊啲cpu5年以上架啦
覺得自己部iPhone lag嘅用家，去電話鋪攞求其一部2017"旗艦"android機碌兩下，就知道其實自己部機有幾快，唔好身在福中不知福啦仆街

Android用耐 開過相機慢撚過阿伯屙尿屌

多謝你哋支持
下年iphone 9記得入貨
部X同8就留離換電
唔係又話減慢左

android得2個月貨仔
2個月後打撚哂柴

2個月貨？哇乜而加啲an機進步咗咁多架啦？
以前開箱後幾粒鐘就開始lag架啦

Apple cpu降頻都贏高通

我部6s 上連登都lag lag
樓主部5s 天生異禀

乜撚野係apple tune

apple 過左氣係會疾但都接受到

android果d真係根本用唔撚到 仲未計佢過保養勁易打柴

第一 iPhone並不完美
第二 an 機有好多強項
第三 iPhone 用三星Mon ram 台積電CPU
Sony 鏡頭 都係要靠人
第四 無3.5mm 真係好廢

講完

5s唔喺降頻名單入面呀on9

「約一年前，我們推出了 iOS 10.2.1 軟件更新，以改善裝置的電源管理效能，協助處理最高負載工作量，從而避免 iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone 6s、iPhone 6s Plus 和 iPhone SE 意外關機。」

「約一年前，我們推出了 iOS 10.2.1 軟件更新，以改善裝置的電源管理效能，協助處理最高負載工作量，從而避免 iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone 6s、iPhone 6s Plus 和 iPhone SE 意外關機。這軟件更新讓 iOS 在必要時可對部分系統組件的最高效能作靈活調控，以防止意外關機情況發生。通常這些變化可能不被察覺，但在某些情況下，用戶可能會發現一些 app 需要較長時間啟動或留意到其他效能表現減弱。
顧客對 iOS 10.2.1 的反應正面，因這軟件更新確實成功減少意外關機的情況發生。在最近的 iOS 11.2 更新中，我們把這項支援措施延伸至 iPhone 7 和 iPhone 7 Plus。」

因為仲用緊5s全部係低質用家，apple都費事搞佢哋

Google 新果部手機無3.5mm
又好廢😱😱😱

講幾多野都唔會改變到an機就係垃圾呢個事實

6以上啲機係咪勁過5s呀？
5s都未lag6以上點會lag呀

講真android 7同8依家快過同順過android 6同之前既version，雖然依然唔及iPhone既速度，始終iphone係用gcc，唔需要經virtual machine

Android夠有ndk啦大佬，咪又係唔夠ios順
唔用java又係lag lag到an狗精神分裂

未試過降頻唔好講， 8 plus 降左頻都lag到hihi

係介面都lag

有進步都算係咁啦

Btw，雖然用緊iphone，但係始終覺得用android順手好多（應該又會俾idog負皮 )

你試過降頻機先好講啦

行s808 an7 既v10 開wtsapp browser都快過6s

有無進步呢啲吹到幾大都無人知啦
都無人有得update
仲有幾多人停留係4.4-5.0時代你又知唔知?
有無進步都唔撚關佢地事啦

不如諗下同ip6 同期既an 機點

An機update =買新機